{
    "title": "Ravi's MotoRazor V3",
    "date": "2006-01-18T02:56:00-05:00",
    "lastmod": "2011-06-15T01:58:28-04:00",
    "draft": "false",
    "categories": [
        "Technology"
    ]
}

This is a picture from [Ravi's ](http://www.ravikanth.in/)recently purchased
MotoRazor V3

Dhuen mein hai baadal, baadal mein hai khoobsurati;

khoobsurati mein basti hai zindagi;

Aye zindagi kyon hai yeh dhuan ???

